真澳門人對雜總到澳門之感想

由於有條五毛分化the econ日日cap一個澳門版港人港地嘅留言上嚟搞分化 所以我決定po一啲正常澳門人比大家睇

澳門火滾同低登只係澳門版港人港地 babycondom同香討
勿被分化。

回歸號改成不歸號

你覺得有幾成人係真澳門人？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

快多謝習大皇恩
澳門點睇做金融區

澳門個高登真係紅到仆街
跟香港人改名，又唔跟埋香港人嘅價值觀

搞到皇帝出巡咁

澳門講本地交通資訊page唔係澳門人唔通邊度人

中資係香港已成市場毒藥！

我指黃藍比例呀

正常人都覺on9 係班5毛同藍絲先打飛機

呢排個個都抽水“咁撚樣做國際金融中心丫？”

笑死 金融中心啊

我聽講澳門讀天主教學校出身個d都正正常常
其他就唔一定 特別係大陸落黎個d（聽講已經超過50%）

好難估 但上左年紀大多數藍 後生都起碼有一半半黃

沃門人自己搞到今日咁有咩辦法？

有fd讀紅底都日日笑鳩中共，反而有時讀紅底受過嗰種文化先覺得大陸痴撚線

你们还有党呀

睇落香港巴膠唔少

歷史遺留嘅問題 而家啲後生咪食緊上一代留低嘅惡果

點解沃門人均gdp可以世界第2
同埋其實反唔反映到佢地生活質素

仲有好多正常page嘅 懶得cap哂
例如論盡（不過呢度好多5毛打手）
澳門方丈
塵某等等

收皮啦，澳門主流民意唔係親中咩？

Gdp賭場帶起加人口少除開條數咪高
生活質素其實同香港差嗰多 無香港咁大壓力 所以咁多沃豚

咁我地香港人衣家都食緊上一代留低嘅惡果嘅
衣家香港嗰班靠支那人搵食嘅藍屍同生意佬衣家食番自己種嘅惡果都唔係反共而係怪班後生搞到佢地冇得繼續奶共

我識好多MacauFriend，現實的確Majority都係甘於為奴做寄生埠仲以幫支共奶西自傲，尤其呢廿年用錢攞身份証個班廣東狗同西囉！！！

有啲人奶得越勁越有得搵 係吹佢地唔漲

又話澳門人有23條唔可以亂講野嘅

大陸黎都有好正常仲黃到

其實唔出離反23條個刻已經同支持政府冇分別

支持真香港人

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

推

老實廢老同蝗預左，但唔少後生土生土長甚至幾代住澳都咁，尤其至撚中意串港豬咪又係靠飲支那水！！！

得罪講句，你地個邊讀枉書嘅比香港多好撚多！！！

其實又真係好多香港巴膠睇呢個page

有冇澳門手足識佢
姓名：殷可儀
職業 / 身份：正職A1 bakery （工場)
電話號碼：54026722
地址：粉嶺
身分證：
Email:
年齡 / 生日日期：4月5
伴侶
仔女：
父母：
其他親戚：
學校：
Facebook：
Instagram：hy.joyce
行徑：
住係香港既澳門狗
自612開始已經多次係fb ig 屌示威者但表示自己中立 但實質就藍到黑 中間有段時間比人屌到刪哂fb ig 過左排開返 不停暗屌示威者 更直指係暴徒

Facebook有人睇唔過眼屌佢係咪香港人 佢話自己唔係 只係住係香港既澳門人 揚言會死返澳門 點知差唔多4個月都仲係香港

最近有風向分化緊香港同澳門
大家請對準中共政權
澳門只係棋用黎比佢轉移大家目標帶風向

他們上網驚唔驚中23條同假新聞罪

自己澳門人，明明識一堆澳門人都好黃，但除左social media share d post就唔知可以去做啲咩，反而咁樣個無力感越嚟越重⋯

可能其實藍嘅先算真澳門人

賭場cap水

支持會為香港發聲的澳門人
佢地立法會連1/3否決權都無

咁都有手足嘅

澳門狗不值一提

大灣區最適合你地

TUI
CONNECT澳門手足
唔好俾五毛分化

走得好走

好撚多五毛分化港澳台

清 你放哂啲人名出黎
會唔會搞到佢地仆街架

咁又未會咁癲

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

而家上面日日攞澳門嚟打j就係要做呢樣嘢

好想知黎香港會點封撚左成區？

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

連登仔又話澳門亂講野會比公安拉走嘅

我識啲澳門人都好澳豬lol
不問世事

聽落咁撚熟 諗諗下先醒起支那人咪係咁

睇個兩個gp 簡直係訓練we

Eq

咁大膽嘅
23條已經......

樂觀估計2:8

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

你地都有今日

幾年前已經溝淡咗澳門人
又有大批內地生、外勞
加上紅媒洗腦
又有23條
土生土長澳門人嘅聲音越來越細
根本黃的都好難發聲

如果香港繼續赤化
今日澳門
明日香港

我覺得唔會有一半黃咁多

後生五成係藍絲，三成係澳豬，兩成係黃咁就差唔多

又話有23條

成日見人話後生仔黃多，事實就政治冷感佔更多

準意安全 澳門巴打

認真 你小心啲
澳門已經同大陸無異
怕你講嘢會出事

真
識既澳門人都藍
除左黎左香港生活個d

晒撚氣澳門人本身咩都唔理，揾到錢，有錢派理鳩，而且個個做賭場邊理咁大，得60萬人口左右個個有樓主勁多支那人，其實美國佬好撚醒，係個邊做大莊家，cap撚晒大陸d錢狂cap

屌你老母 我琴日入油 排隊排左個幾鐘
極度擾民

仲要已經三年前嘅新聞。。。而家個數應該拉開得仲遠

過到黎香港都係做工廠

垃圾地方WFC

有23條真係做唔到d乜
默站都拉....

Twitter幫手retweet 下
捐助下

有得走 好走

這個小城已經被侵佔

支共都係想騎劫咗香港個殼嚟繼續幫佢地搵錢同洗黑錢
但係喪屍病毒入侵咗個身體 個人就會死咗 留低嘅永遠都只會係冇靈魂嘅喪屍 唔可以稱為人類

23條 拉哂佢哋

想同澳門手足問好

點解澳門又叫沃門？唔該曬

同志仍需努力

雜總嚟澳門搞到成個死城咁 冇人想佢嚟
申利真．澳門人

澳門有無神獸

曱習

光復咗香港之後
澳門會唔會都跟住香港一齊光復？定同支爆一齊爆

班沃門藍絲低智到喊出黎
但火滾好似黃既都有一部分

有d唔太出名嘅page有打擦邊球
最近有個直頭俾澳門政府冚檔，講到明到月尾先會再出post

support

呃我唔到既
全撚部都係香港黃絲扮澳門人

見到澳門已經大陸化

所以你話要普選？
咪撚玩啦...

好擾民囉

回歸號(回不了)

dllm...
做左幾廿年澳門人
終於由大多數 變撚左 小眾

其實如果睇香港各大網上言論總結
肯定區選會大敗
可見對面花幾多資源請5毛打手

同問

成日自嘲做沃門
感覺佢地係一班嬲但係又做唔到啲咩既人

啲死大陸閪廢老以為澳既殘體係 「沃」
沃門人/沃豬就係指呢啲垃圾人

澳門巴打

你講嘅都做左
之前都有遊行下咁啦

破壞力媲美天鴿雜種所到之處，寸草不生

澳門高登係咪勁多藍屍

我身邊朋友起碼7成黃
藍嘅割曬，仲有少量澳豬

係非常多 簡直係訓練自己EQ

有護照又點喎⋯世界咁大，邊到先係「家」

唔好咁啦 之前都有默立活動
雖然俾人打壓左

香港衰左就好似澳門咁
默立都要受打壓

你們是正式錄用的澳門人嗎？

支持雜總每個月去探下澳豬

我睇數據
好似留澳最多
跟住係去台灣
最後先係北上喔
你地其實選擇都ok多

睇黎我識既多數係高質澳門人

如果香港繼續赤化
今日澳門
明日香港

幾年前已經溝淡咗澳門人
又有大批內地生、外勞
加上紅媒洗腦
又有23條
土生土長澳門人嘅聲音越來越細

澳門D留言同呢到，剋薄程度一撚樣
加油，爸打

夢境就唔使多講啦
默默地

自己出過去讀書 有加一班澳門人fb
佢哋大多數都讚好藍屍page

又話立左23條

超強颱風維尼

澳門fd呢幾日嬲到仆街，話d伏伏伏伏不停係到飛好撚嘈，阻撚住晒澳門人生活

乜曱甴王好擾民咩

澳門關香港撚事！
輸出革命去廣東都唔撚想理你班自大澳門仔
你地依家咪求仁得仁

已經見到有香港朋友係入面
樓住post還post要遮名

明白，唔該曬

支持馬交巴打屌佢哋老母臭化

這幫廢材在搞澳獨麼主席都俾罵成狗了

睇完咁多留言，最令我開心既係，全部都仲打緊繁體字

澳門可能有示威

澳門大部分人政治冷感
我以前都係一隻沃豬 不問世事
7月嗰陣仲同屋企人嘈交 佢地淨係知搞壞香港經濟
一味講利益 同佢講人地追求自由 人權
就比人反駁 話自由賺唔到錢
廢老一但入到小團體開始
就只係睇利益 唔好搞到自己就夠
所以澳門依家就係咁 淨係會講唔好搞到澳門
而家好無力 只希望你地可以革命成功
澳門冇架啦 你地要加油

係佢哋仲有得講嘢姐 你都on99
大陸啲粉紅都中意乜都屌嘅啦 攞維尼嚟講笑 同樣中意呻政府 不過無言論自由咁解
一見到曱甴廢青咪一樣操你媽逼
民主自由？我中意中国共产党 夠穩定 有得打飛機 鬧梗係自己人圍內鬧 幾時到你出面人對官老爺說三道四

樓主正一on9仔

屌習近平同當地政府唔自動等於黃絲
如果係咁大陸周街都係黃絲

大陸賤民又要屌又要舐
日日畀共產黨SM先係共產黨最大支持來源

其實你講乜 可以學好啲中文先嗎

巴打，真心，叫admin 刪post, 遮晒啲名先再開過啦⋯⋯

而家咁樣可能會有好多手尾跟

其實有清泉群，不過係唔公開既

D cam同大陸人多撚到

屌我岩岩好奇走入去望下, 好撚多支那人...唔知做咩鳩,
好撚好笑, 明明澳門gp但隔幾個po就會扯到香港點點點
係度屌香港屌人港燦

其實個page都幾出名下 真係要搵的話遮唔遮都搵到
澳門而家基本上大部份人都屌鳩緊雜帝 要拉的話拉唔哂

其實你咁中意出po洗白大陸網民同澳門網民
係咪令你感覺非常之良好？
造成周圍都黃絲嘅錯覺
你如果唔係共諜 亦都係on9仔一名

五毛收左order 要唱澳踩港

LIHKG咪一樣好多澳門人上...

我係真香港人

澳門多沃豬，比例超過一半，無通識課，普遍政治冷感，你地又不妨估算下，無通識教育嘅年齡段嘅香港人，藍屍比例有幾高

剩返另一半，cctvb慣性收視，無人知道事實真相（澳門台係cctv分台，無人睇而且要政府供養維生，政治好撚正確），比著你地出世開始只能睇cctvb、睇大公報，一樣都會被蒙蔽。只有少數人受高登/連登文化影響，先有興趣尋找事實真相

上面有巴絲提到教會學校嘅人會正常d，sorry，全澳門除左某名校外全部食緊政府資助，而且教師都係政治冷感群體。反而紅底學校會有部分覺醒教師同熟嘅學生講下，熟悉中共嘅講起上黎共有說服力

利申：最紅底學校出身嘅澳門人

習帝駕到
油站可能封 石油氣可能冇得訂
機場停車場封 四十幾班航機受影響
開咗幾日嘅輕軌又暫停運作
周圍又準備封曬啲路
出入境又要逐個人過安檢 甚至人面識別
真係攪到澳門大亂戒嚴咁款dllm
習甴甴

facebook page公開嘅

遮嚟做乜

睇完返校，我驚遲啲澳門都變成台灣咁

係啦係啦 眾人皆醉你獨醒啦

你哋有23條令你哋可能有避忌講政府 係正常嘅
只係希望你哋可以唔好怕 一齊加油

借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

你睇d user個姓氏點串 大約都知 大部份都係澳人

條友有暗殺妄想症
成日驚被人暗殺

石油氣無得訂 爆人攞來炸死佢

澳門真係唔算勁
之前70周年
北京 入去廁所耐少少
都已經有人查你做咩+寫報告

我有朋友個仔澳門讀書，佢話幾乎所有學校都教話香港曳曳好危險......包括天主教學校！

已經係

廿三條唔會隨便用，但最大作用就係撲滅星星之火，長毛呢種大中華膠級別嘅，講聲中共下台就拉得。澳門政治環境唔同香港無，無真正反對派，廿三條之下都唔可能有

中資遍佈各行各業，我自己都under親中家族打工，珍惜而家擁有嘅野啦香港人，澳門無選擇，亦都再無土壤發展民主，只能等倒台

不時都有人走出黎分化港澳

聽講澳門黑警散仔都30k起薪？

唔敢當 但比on9仔醒就真嘅
共產黨得罪嘅人多lu 乜嘢信訪維權條隊日日有人排
但從來你哋啲蟻民佢無驚過
因為你哋淨係識屌
屌完又死死地氣返嚟舐 澳門人大陸人仲掹住香港人唔畀唔舐 搏命仲話要將香港人走地留
奴性入骨

打撚你兩巴等你醒下係應有之義
共產黨只會驚香港人因為有實質行動
而唔係好似澳門強國人咁停留把口得個講字

澳門係香港抗爭失敗後嘅平行時空，有8成人口靠奶共奶到忘曬我

而家主流教畜，以澳門、大陸畢業為主（結構性問題，澳門人去台灣讀書嘅多數成績唔太好，去到台灣夜夜笙歌4年），加上上面我講嘅野，梗係覺得香港曳曳

香港好快都係

十成

其實而家已經係啦
你721 四個月元朗靜坐睇下黑警點搞你
老實講澳門一國一制
香港最多1.3制
個0.3個僅餘正常既法官頂住

佢話好多校長主任都係入口支那種，班官都幾乎係，不過老實香港都學緊...

正如陳左耳個女依家挾住劏房波，等睇佢做FS甚至CS！！！

身有屎咪成日驚俾人暗殺
整個防彈防火貨櫃裝住自己啦笨
又要驚又要嚟擾民

樓主開po有講明，係因為俾TheEcon搞分化，所以出po正視聽

大家槍頭一致向外唔該，勿分化

唔遮名？

係五毛同藍絲

要分清楚

而家人地係劣幣驅逐良幣
唔好連為數不多既正常澳門人都屌啦

有好大進步空間，起碼要破6

一句到尾，支那種DNA特色：

多行不義鬼自生！！！！！

啱

不分化

Push

正

澳門無得救為時已晚，同埋本身唔係一個好地方，根本葡萄牙都唔想要，無咩發展空間

班藍屍真係on9...唔係你話起一個金融中心就起，國際肯認受先得架大佬...

除左catherine lee隻藍屍
其他都係真澳門人

熱烈慶祝回歸21年

連有資訊自由的澳門都統戰唔到 談何中國

講開我分享個笑話你聽：

好多馬交廢老話，因為俾廣州管澳門強積金又做得好，先至可以年年有錢派喎！！！

大部分係，而且非教會學校校長級別嘅每年都要送中去黨校洗腦幾日（教會學校我唔知，可能都有）

Sigh

兒登仔，有名你叫，當然當中不乏五毛同分化撚

我估澳門人會懷疑

大灣區夠講左好耐啦
你睇班藍絲，申請個wechat pay都煩都你嘔啦
想買大陸樓，又唔認你香港的流水帳（bank statement），又唔認香港個環聯信貸紀錄

我真係信咗係澳門social media唔可以打啲反政府或者笑政府嘅嘢

你地投票結果好似有2成半黃?

立法會2成半黃

一般屌政府、講民生都ok，大把藍屍廢老咪又係咁，但屌中共或表現思想偏黃就會出事

上面講 一半半黃
咁應姐係25% 咁都差唔多既

曱習算唔算屌中共？

澳門新特首目標一定係加快融入大灣區、將澳門建造為愛國基地，澳門黃絲的處境只會越來越難

果D所謂黃一樣有唔少屌柒香港勇武係暴徒

澳門有政治取向嘅好多都唔會去投票，特別係後生。
香港唔係過去半年都唔會多左咁多人投啦。

利申 我有投

氹仔浸蛟龍

一面倒

我地睇下可以點合作

澳門黃絲大部份都係和理非，仲要係同勇武割蓆嗰種

有預感澳門會有「普選」，之後支那就話澳門人愛國愛黨所以乜乜柒柒，叫香港人跟住做

事因都係因為唔方便先屌，唔關政治理念事一般無事

其實點解叫沃門
打錯字？

多謝巴打 爭啲信咗連登仔

推推推

兩成都無，新希望扮民主派，主要食公務員票
另外三個所謂民主派，爭權奪利好嚴重，一個能力不足，一個見風使舵，後生果個經驗不足，當選無耐就比人搞

原本搵個700幾萬嘅示範單位俾2000幾萬台豬睇，依家唔掂唯有補飛sell細細地60幾萬劏房囉！！！

唔係 有段故
想知再講

禁大獲 你地律師公會好似都黃?

總之暴力就唔啱

On79

天降民主

呢個係新「沃」門人眼中充滿人情味既烏托幫
同現實世界有極大差距
而當中生活以人情味為生既就係沃門人 多為新澳門人

沃門人例子
1. 鄉趕人犯法就係犯法

2. 前排有條on9執左人地有名既澳門通（類似八達通），比人trace到之餘比人告埋留案底，沃門人既comment係：為左六十蚊搞到人有案底，正「扑」街！！！！

老實，澳門又真係好多退休公墓員靠食阿公，加上本來公墓狗又多娶支那西，同台中台南個招一樣早俾共狗攪掂晒！！！

澳門人咪同广東人一樣
燒到自己咪出聲
人地為公義就叫搞搞震

前排有隻牛係青州掙脫走左出馬路（澳門北面偏少少既地方，應該同天水圍八鄉咁上下）
因為捉佢嗰陣用左麻醉藥唔食得，政府開口話公家養
有一大堆撚樣講：要靠自己打出一片天！！！！！！！
按一按落去：九成都屌香港
重多數係地產同保險

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

得把口到時企係班澳豬面前應該屌都唔敢屌夠膽搞撚大佢嘅以後唔屌班澳豬
btw雜種夠膽黎香港

律師現時仲係葡國人揸莊 一時一樣 睇佢地唔透

喺澳門幾乎不可能存在任何黃色團體、勢力，大陸法嘅法律思維，公義心無咁重，律師公會而家最多叫做葡佬系把持，都唔係咩好人

澳門有無種票問題?
一車車老人院
區議會投票 可以一堆旅遊巴
個樣農民工feel
一屋十幾姓

香港個6：4 好明顯係種票種出來

Push.

想問澳門巴絲

蘇嘉豪 係 澳門泛民圈子個定位係咩

推澳門手足

藍又屌黃嘅都屌？！！依個時候仲分乜嘢撚化呀！梗係connect澳門手足啦屌！！

基本唔洗種票，選舉只係親中社團們爭凳仔，反正有間選委任加埋過半，反而社團之間show hand蛇齋餅糭就比較多

身邊好多朋友會係fb、ig甚至wechat分享黃色文宣同警暴...
其實澳門都有唔少人支持呢場抗爭...
有時無奈嘅係同成個澳門相比人數真係唔多...
anyway 我勢弱言輕 但決不虛作無聲！

因為內鬥事件，我個人無咩好感，但行動上比兩個老鬼有heart

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

睇：

#72 回覆

因為土生土長嘅澳門人已經變成小眾

自從一二三 事件後大量親中團體侵佔沃門，成個沃門基本上大部分都係唔係紅就藍

以我接觸既葡國人律師 能遷就支那就遷就支那 反正揾錢地方only
真正有風骨唔多 但叫佢地認同支那人治即係叫佢地雙手奉上飯碗

咪聽條昆蟲亂9up啦

單係佢張staff card個名就已經自爆根本唔係澳門人,
仲有澳門人莫講話係咪香港永久居民,如果唔係
同時有香港入境權根本唔使旨意喺香港搵到工,
你而家上去躂返佢一句"而家澳門有曬安檢好安全政府又有錢派仲唔死返去🤣"包保即時扯曬火信唔信呀

係...比新移民嘅文化影響返轉頭，香港都仲有核心價值、精神去比人維繫，人人之間有連結。
睇返澳門真係得條鐵 好似連個漸變過程都未感受到就變曬咁。

沃門今時今日咁樣佢地自己上一代有份爭取番黎架喎

綠色最多 啲大陸人都唔理嘅

邊間都好 好多都冷感 其實 好彩身邊fd算黃

樓主咁得閒cap圖

香港金總終於接受網上會員申請啦

澳門人少
易溝淡 易控制
仲有紅媒洗腦
政府、學校、媒體高層都滲透曬
香港d高官都仲係香港人講廣東話
都仲有蘋果日報出下聲

但澳門就....
而且已經有23條....

我建议国家应该要这样惩罚香港曱甴的乱港乱国行为：

1. 不准香港加入大湾区，让曱甴暴徒没得分享当大湾区居民的荣耀

2. 不准香港建设第三跑道，人工岛，使香港这个城市失去可发展性和发展方向

3. 停止每日 150 移民，国家的优良的红色基因凯能让香港那群丧心病狂的曱甴可以得到，而且还可以顺势让香港加速人口老化 一举两得

3.5 那些因曱甴捣乱而无辜受累的爱国港人，应该给他们在国内定居工作生活，然后找官媒去访问他们，说说生活的现况 ，让那群暴徒看看爱国青年在国内是如何得到国家的爱护，如何得到人民的关怀，让他们永远活在看得到却吃不到的轮回之中后悔，而且这样做更可以保护红色基因，更可以吸走香港的劳动力，这样香港不出五年就会变成一个三线城市也不如的地方，然后在想一想那些唯利是图的外国资本家，想想就笑了

4. 停东江水，说到东江水就生气了，当初国家体恤香港决定免费给香港东江水使用，但香港人偏要不给国家面子，听信英国谗言每年花大量金钱购买东江水，这操作我真的看不懂了，简直有病，不过现在我们只要顺水推舟，在合适的时机停他们水，那么香港就要花费非常非常大量金钱另求水源 例如海水化淡厂，反正香港有几个水库 ，只要节水就渴不死他们，更可以让他们知道以前是怎样身在福中不知福

5. 撤走驻港的人民子弟兵，全力支持澳门，香港没有了国家的保护，外国资本 撤资，香港就会瞬间变成三不管地带，甚至湾湾之流，菲律宾也能欺负香港，没了人民子弟兵保卫香港，香港价值何在

6. 让所有在香港的国家教师和优才不论职业大少辞职，回国内工作，贡献自己才能知识，不益香港人

7. 将工联会撤回中国，香港不配有那么好的工会

8. 在香港买奶粉回国，一律要严加惩处，要让香港人没法子赚奶粉钱

9. 不教曱甴普通话与简体字，曱甴永远学不会讲不好写不好国家的优良语言和文字，让他们永远被当作丑小鸭排斥，而且我也不愿意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一种语言文字

10.不到香港看医生和打疫苗，让香港医生护士没有生意，饿死他们， 而且像6.所说那些不回来的医生护士其实就是与暴徒同流合污，之前也发生过医院的医生护士强行阻止香港警察拒捕和审问暴徒（我也不明白医院那来的权力）

11. 发消息给所有在香港的人民提醒他们尽可能撤走任何在香港的资产， 尤其 是房地产那种，香港被暴徒这样弄下去一定会出事情，物价楼价暴跌不升经济衰退，继续留在香港只会得不偿失

我建議國家應該要這樣懲罰香港曱甴的亂港亂國行為：

1. 不准香港加入大灣區，讓曱甴暴徒沒得分享當大灣區居民的榮耀

2. 不准香港建設第三跑道，人工島，使香港這個城市失去可發展性和發展方向

3. 停止每日 150 移民，國家的優良的紅色基因凱能讓香港那群喪心病狂的曱甴可以得到，而且還可以順勢讓香港加速人口老化 一舉兩得

3.5 那些因曱甴搗亂而無辜受累的愛國港人，應該給他們在國內定居工作生活，然後找官媒去訪問他們，說說生活的現況 ，讓那群暴徒看看愛國青年在國內是如何得到國家的愛護，如何得到人民的關懷，讓他們永遠活在看得到卻吃不到的輪迴之中後悔，而且這樣做更可以保護紅色基因，更可以吸走香港的勞動力，這樣香港不出五年就會變成一個三線城市也不如的地方，然後在想一想那些唯利是圖的外國資本家，想想就笑了

4. 停東江水，說到東江水就生氣了，當初國家體卹香港決定免費給香港東江水使用，但香港人偏要不給國家面子，聽信英國讒言每年花大量金錢購買東江水，這操作我真的看不懂了，簡直有病，不過現在我們只要順水推舟，在合適的時機停他們水，那麼香港就要花費非常非常大量金錢另求水源 例如海水化淡廠，反正香港有幾個水庫 ，只要節水就渴不死他們，更可以讓他們知道以前是怎樣身在福中不知福

5. 撤走駐港的人民子弟兵，全力支持澳門，香港沒有了國家的保護，外國資本 撤資，香港就會瞬間變成三不管地帶，甚至灣灣之流，菲律賓也能欺負香港，沒了人民子弟兵保衛香港，香港價值何在

6. 讓所有在香港的國家教師和優才不論職業大少辭職，回國內工作，貢獻自己才能知識，不益香港人

7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會

8. 在香港買奶粉回國，一律要嚴加懲處，要讓香港人沒法子賺奶粉錢

9. 不教曱甴普通話與簡體字，曱甴永遠學不會講不好寫不好國家的優良語言和文字，讓他們永遠被當作醜小鴨排斥，而且我也不願意要和那群垃圾暴徒曱甴使用同一種語言文字

10.不到香港看醫生和打疫苗，讓香港醫生護士沒有生意，餓死他們， 而且像6.所說那些不回來的醫生護士其實就是與暴徒同流合污，之前也發生過醫院的醫生護士強行阻止香港警察拒捕和審問暴徒（我也不明白醫院那來的權力）

11. 發消息給所有在香港的人民提醒他們盡可能撤走任何在香港的資產， 尤其 是物業那種，香港被暴徒這樣弄下去一定會出事情，物價樓價暴跌不升經濟衰退，繼續留在香港只會得不償失

澳門無得種票，但有無限金錢的蛇齋餅糉

我知澳門藍比例高，但都有手足，主要後生個批，不嬲都唔撚理d台澳分化撚

支持澳門手足

澳門民主派好似剩係得吳國昌係有d料到，其餘全部唔掂
另外，睇住元老派同少壯派鬥黎鬥去都幾心噏，票又唔係多過人

澳門人點睇得蘇議員落力反對臉辨識
[url]

濠江中學？

其實賭場係超級賺錢，中國明明食左兩個靚地，一個香港國際金融中心，一個澳門亞洲賭場，兩個金雞回歸根本益左中國但成撚日講到好似回歸中國益左我地咁

沃門好似要VPN先上到網???????

多謝樓主你肯出聲 多謝你

....誇左啲喎巴打

吳國昌人有涵養，但才能感覺跟唔上，年紀大更無乜主動性

利申，上屆投佢，黎緊呢屆已經無咩選擇

仲有邊間更紅？

負皮我班撚屌做乜9？我有無講錯啊？自己讀下民調啦澳門豬

澳門所謂「黃」同香港根本唔同。澳門未又係求其遊行下，所謂「黃」營有好多人屌7梁國雄去搞亂澳門tim啦

係有，但樓豬話到好似澳門有好多人都係親民主就根本唔係事實，只係非常少數，少過香港藍絲比例。

同埋佢屌9習近平來係因為「擾民在」咋，唔係因為唔鍾意共產黨，你試下搞民主運動搞親佢地啊

同埋班澳豬屌9習近平來係因為「擾民生」咋，唔係因為唔鍾意共產黨啊澳豬，澳門大學有無logic 讀啊？

你試下搞民主運動搞親佢地啊

樓主好波

打壓左未幾好，到時少人出來仲7。噴水池集會最多未兩三百人

抵班友死啦

澳門早香港十年出撚咗水炮車
唔係都唔駛咁那驚即刻立23條

如果黎香港 唔知搞到幾多藍絲返唔多工係度嘈呢

澳__ 不了

一講完要打造澳門成為金融中心
立即比惠譽降評級 呢隻維尼真係識死亡之吻

第一
唔好叫回歸！
回歸係蝗語，有「統戰」嘅意識形態。
要偽中立最大限度只能夠叫「特區成立紀念日」。

第二
共產黨任何政策都會講到係恩賜咁。
啲奴隸藍絲會話「習主席嚟澳門送禮」，明明惠民施政係政府嘅基本責任，而家仲停留喺皇帝俾溫飽你係皇恩浩蕩咁嘅史前思想，我都有份交稅家DKLM，我先係做皇帝嗰個。

第三
其實共產黨係要靠香港去洗枱面條數、靠澳門去洗枱底條數。共產黨需要呢兩個地方大於呢兩個地方需要共產黨，從來都唔應該有「祖國為你好」呢啲on9 想法。

利申：黃澳門人

起碼中國光復澳門先有機會

我希望澳門一齊爆，然後做香港嘅殖民地

澳門有自己嘅政府加維持自由嘅社會風氣自自然然會融合，雖然冇乜可能。

我都沉默咗，怕俾人秋後

我好悲觀嘅，澳門人一定要先做殖民地然後教育返三代或以上先可以講民主自由，因為我哋絕大部份人已經失去咗民主自由呢個概念。成日都話如果呢刻俾澳門人有普選，陳明金就會做特首，咁樣直到世界末日都唔可能民主得到。
再者，澳豚係因為感受過葡國政府嘅差先覺得共產黨好，如果香港殖民澳門比共產黨做得更好，我唔認為啲澳豚會反抗。佢哋除咗食同訓仲有咩技能。

每日150都重未係咩

廿三條果陣我同啲FD小學都未畢業你入我地數?

習種如果去賭場玩兩手百家樂個莊要點做

劉曉波話
中國要被西方殖民300年 先得

回歸前後黎講
本身有樓既其實賺多唔少
唔係炒樓，只係講唔洗供樓，加埋人工上升，賭場工種既人工亦為一啲低學歷既人提供佢地原本一世都到唔到既人工
本身無樓既因為要買樓愈黎愈慘，年輕一代出黎既人工亦好低
所以老野覺得環境好左，後生仔就覺得仆街

沃豚生蕃核心價值係有得食有得返工就得，閑時就批鬥下香港人咁，愚民教育好撚成功。
屌，咁嘅族群真係好撚嘔心

好似係麥議員講先，跟住先開始多左人用沃門

我都係澳門人 屌你老母其實澳門已經沒落 得我哋呢代後生仔好啲 澳門人一早已經被換左血 生活係呢個城市真係好撚壓抑

超強颱風維尼重創澳門

澳門警有folga更，你當做內部parttime
一個月可以到40k

見到舊同事喺fb share啲野，比佢同事屌 （正苦工）